街拍變刑事

腥港已經唔係正常人住嘅地方

即係影腳係繼續冇問題？

又係政治罪行者，方便以後d記者影乜都屈鳩佢哋

絲襪部位
絲襪影像

我諗佢哋對林過雲仲溫柔過對啲示威者

以後有狗查身份証唔可以錄低了

淫穢

599g點玩法 你就知啦 仲問？

邊個知邊個發布

點知係邊個影？點知邊個發佈？點知發佈個時係未經人同意？
已經諗到黑警可以點樣屈人

撚樣 = 你點拍佢都係私密部位 = 有罪

未經邊個同意

本人政府
（假如後者 = 電子雞末日）

以後無得睇熱褲/摟屌裙/真理褲/yoga pants

拎住部電話都拉得

影鄭三波打針D記者準備被屈鳩了
影到個私密腩, 五年無走雞